其實南亞同非洲朋友知唔知發生咩事

如果文宣組宣傳埋比佢地知會唔會有多啲人手加入

純ff

on9 使撚班假難民幫手

班死窮鬼淨係會幫共產黨

我發夢71個日見到有個南亞朋友係度幫手

我相信佢地當中有好多係香港土生土長

同我地一樣咁愛呢個地方

好多時因爲語言既問題先冇辦法了解發生乜野事

希望會有文宣組可以幫下手

我地都叫係望住件事點樣變化

但對佢地黎講可能係有一日瞓醒乜都唔同晒

只要佢地係想留香港生活，要佢地幫手其實唔難，試問有邊個天生鍾意俾人文化箝制?俾佢地睇埋新疆集中營，佢地就知驚。